Класс дроби.
В нем присутствует сложение ,вычитание ,деление и умножение дробей.
Мои изменения в коде:
1.В класс Main добавлены запись и чтение файла.
2.Добавлено создание файла при его отсутствии.
3.Добавлено условие проверки корректности введенной строки в файл ,если строка не соответствует образцу ,файл не сохраняет результат.
4.Добавлен вывод некорректно введенных строк в новый файл.